男友啱啱一齊左就成日想同居

幫朋友問
佢男友想租月租酒店叫佢一齊住，但一齊未夠1個月經常用各種理由提出同居，我朋友每次都用媽媽唔比做理由推住佢先，到底會唔會另有目的
通常一齊幾耐會同居

gay

分手啦

感建婚

叫埋伯母一齊同居

躝返去感情台啦

條女把聲溫唔溫柔

叫你男朋友去你屋企一齊住咪得囉

簡單三個字

肉便器

通常玩曬唔同招式就會同居

酒店同居？雞黎架？

唔同居只係開房扑野都ok

想屌啫

你的朋友....

直接問佢「係咪想屌我？」

可以日扑夜扑

一星期卜一晚爆房算啦

This ......

到時實日屌夜屌，可以唔使帶褲去替換，因為多數時間係唔需要著

24小時禁室培慾，爽YY。
當同居一個月計，做雞一個月最少十皮，付出同樣既野，就無相當回報，條仔就爽，慳返好多叫雞錢

對方幾歲

第一次先唔好比到佢悶既感覺
亦唔好比人覺得你mk
所以博物館/圖書館/展覽/唱k 黎d就盡量唔好喇
除非,佢提議/提起過
咁睇戲黎樣其實又唔係咁好
因為幾捉心理
你又未清楚佢中意睇咩戲,你以為佢中意卡通片但原來唔係既,買錯就唔抵
如果跟你興趣,可能佢又唔like
尤其男仔比較中意動作/科幻/驚奇/懸疑片
未係個個女仔接受到
咁如果經濟負擔到
咪去下主題公園玩lo
不過都總有危機
第一如果去迪士尼公園
可能佢會覺得你幼稚
第二如果去海馬公園
佢又未必玩機動遊戲
無理由比幾百蚊入去睇海獅對手起到啪啪啪架麻
咁所以你都係帶佢返屋企啪啪啪喇
一黎比到佢覺得你重視佢,第一次就帶佢返屋企
二黎慳錢,比佢睇到你係一個好男人
三黎活動老少鹹宜,特別係你黎d鹹濕仔

你朋友只是一個他雞巴的洞

男男係飢渴啲嘅

請繼續

房屋台

分

叫條仔俾d誠意，
買個單位寫你朋友名，
噤咪答應同居囉

唔好喇
未結婚同居多數最尾畀人玩厭飛多
見太多了

認真，起碼關係穩定最好訂左婚先一齊住

屌一個月分手，條仔識計數

訂左都可以退，屌厭就走，做人世咩，個閪都玩爛左

未同居就結婚多數離婚多
結完婚先發覺忍唔到同對方一齊住一齊生活

依家呢個時代, 呢句真
但係租酒店同居, 咩企圖都好明顯啦

屌閪姐，唔好阻人

即刻分手啦 條仔擺明想做愛

一講到同居香港人個腦得做愛兩個字, 痴撚線

同居唔係問題
一齊一個月做愛都唔係問題
但係一齊一個月出去月租酒店當同居 唔係為做愛 你覺得為咩？
咁一定有其他原因的

但應該係痴線 先覺得兩樣野無直接關係

月租酒店唔好
應該一齊租樓
獨立 學做大人
大部分香港人28歲前都同父母住
搞到唔識獨立
唔識煮飯洗衫
30歲人底褲都要老母洗

你都唔明
月租 平靚正
食完無手尾 乾手淨腳

第一次睇

G

為做愛有咩問題,拍拖唔即屌點試真副計?
結婚先開苞竟然是個he?

想扑野既藉口

屌你連登仔明明敵視女人又話女權當道
一講到女人個西個處就個個狗公咁護撚住
真係另類下體思考,個閪你又無份屌

同居有幾出奇呀不過真係想享受同居生活既應該係租樓而唔係酒店

酒店同居唔做愛
唔通做功課?

求婚咪同你同居囉
Sapon

酒店同居同租樓同居都會做愛架啦
做愛成年人情侶必做架啦
連登仔過度著墨
一日到黑做愛做愛
係人都知啦同居會做愛啦唔通兩個人鍾意對方愛對方唔intimate咩

成年人正常既事唔洗下下提住既
同居上生活上既問題都可以講下
租酒店同租樓既分別又可以講下
討論只係集中講性 呢個話題juicy我明
性係重要 可以討論 但唔係全部
你有同過居就知有好多野都可以講
都只係顯得出唔成熟同無知

利申同女朋友同居中

你”男友”精打細算，好仔黎，租樓抵過日日book酒店

Ching輕鬆d
連登唔使咁認真
同居有好多唔同話題可以講
不過樓主個前設太過極端 先個個講衰嘢
你想討論同居其他野 可以自己再開個post

利申 我同女友由long d 到同居 再買樓

同意你講既野
樓主既case係痴線
所以個個講衰野, 明, 理解

我都係只想帶出連登個風氣個個講衰野都幾悶同唔成熟
當然好笑同juicy啦
不過呢度係連登都明
好多後生d既仲係對性好好奇
好想瘋狂講同笑
我明
做男人尊重女人好重要, 做男人無口德講女人點點點都無人會尊重你

我由曖昧開始半同居 最近搬翻屋企 plan緊出去租屋住

岩，正常人思維，但連登冇人會理ching你所以都係慳返啖氣

連登仔成日呻無女
就係唔識尊重女人, 尊重女人其實姐係尊重自己
尊重埋自己老母
自己同老母都唔識尊重
女人點會鐘意佢

咩係 感建婚
感情問題一律建議結婚?

想瘋狂做愛，再禁固sm。

分手手

正解

合理
就手

岩岩見到條女好撚正著留屌褲，即刻錄鳩佢

屌你老母你咁叫尊重女人？

肯定係share ac

想屌你可以有好多藉口
但同居就一定唔係

你的朋友便是你

幾歲

見到同
就知你的朋友就是你

同居=日日屌晚晚屌

你唔想俾佢食就分手啦

幫朋友問 還是樓主唔好意思
係自己想問hehe

認真答 「見左家長先再諗同居」
咪會乜都清楚晒囉

同居要準備接受對方痾爛屎,起身口臭等等問題